【泥頭車失控】大帽山荃錦公路發生嚴重交通意外

大帽山荃錦公路發生嚴重交通意外，今日下午5時幾，一輛泥頭車沿公路往元朗八鄉方向、駛至近石崗村時懷疑失控，越過對面行車線後，再衝落約30米下山坡......

我平時行呢啲路都覺得大車行呢啲路都危險

係啲大車好鬼癲
粉/林荃錦啲路已經窄，成日見到啲大車渣撚到落場咁
平日比對頭啲大車係隔離線擦過我都感覺到好大壓力

今日呢單新聞其實都遇左遲早一獲架啦